[昆蟲學家請入] 屋企被入侵

呢幾日打掃屋企，發現門口好多呢隻蟲仔
仲零散地飛到周圍都係
有啲仲唔知飛左去邊

剛剛發現有個 發左霉好勁嘅橙，而家掉左

有冇巴打絲打講到係乜蟲嚟？

污糟到仆街
你住公屋？

點解咁講？

住公屋呀，又點？

本人愛乾淨，
更何況呢排都係街食飯多，
無廚餘係屋企

其實粒蟲仔係乜嘢嚟？

乾淨？d尻毛多到仆街喎

乜你尻毛咁短咁幼咁細條

水炮準備

買定支津路

我指似姐，吸下塵仆街，咁污糟有蟲正常啦，買個煙霧彈返黎炸佢老母冚家剷

樓主又要人俾意思又唔俾人話佢屋企污糟
唔正視問題咁用咩方法點清都有蟲

樓主又要人俾意見又唔俾人話佢屋企污糟
唔正視問題咁用咩方法點清都有蟲

你有冇睇過條問題係問乜